邊隻即食乾拌麵最好味？

Kiki （65蚊5包）

曾拌麵 （最貴65蚊4包）

五木一食之選 （最平 9蚊包）

麵大師 （13蚊包）

仲有隻係台灣youtube出既千拌麵
但香港好似無得賣

曾拌麵

屌打樓主嗰啲

Kiki好難食 完全唔值個價

不了
食到厭

嘩 強貼留名

未見過
邊度買？

營多拌麵

曾 同埋 老媽

營多屌打
又平又好食又唔健康

老媽是咪alin出個隻？
我好似見過蕭敬騰都有出拌麵
點解個個明星都咁鍾意出拌麵

咁台灣粿條呢

回魂麵幾好

維力炸醬麵

最難食係咪大師果隻？
申利淨係食過大師

不了
我最愛係台灣麻醬涼麵
但香港好似唔見有

search 太和殿麻辣拌麵就搵到
好似HKTV都有

唔識欣賞
好多台灣人鍾意食
我食一啖就頂唔順

大甲乾麵

老媽拌麵

佢仲有隻麻醬味都好能好食

喊撚到仆街 仲要加多包味精湯粉

麵大師？
我岩岩行阿信屋見有
仲諗緊買唔買黎試吓

呢隻好似幾好
下次買黎試吓先

想試下曾拌麵.....之前去台灣無買到
曾國城太似我

我個陣都諗買唔買黎做手信
諗諗吓記起香港都有得賣

呢隻係我表姐個朋友做代理嘅 所以上次拎左幾包比我試 真係幾好食但係而家賣斷左市要起碼七月先有

最近食香菜先生,好好食

香港邊度有
另外最後吳師傅個隻香港有冇

鹽西不了

好鹹買過辣同櫻花蝦 兩包都好伏

食一啖個胃唔舒服左幾個鐘

營多啦，又平又好食，啲人搶米都唔搶營多

阿信屋有
但樓上有人話好難食

隻面好撚正 佢唔係即食麵嗰種油炸 煮完食落去勁彈 所以賣得特別貴

拌麵其實大部份都唔係油炸
鹽西我真係頂唔順

食過kiki 老媽 曾拌 阿舍
曾拌 > 老媽 > 阿舍 > kiki

我買咗包仲未食

營多又抵又好味

你當貼牌產品咁睇就得，當個收入咁解

千拌面

包野得個鹹字，啲麵又無咬口一咬就碎開咁

曾拌麵好L正

咩叫拌麵
淨知咩叫撈麵
用翻廣東話啦

樓主係邊度買

想知點解Kiki 可以賣到咁貴?

辣雞麵

老媽椒麻拌麵

759或hktv

賈以食日麻花麵！

豆豉撈面 唔知好食係邊

有D台灣賣到咁撚貴

曾拌麵我買開50蚊一袋

indome

kiki好撚難食 老母仲試過拎佢黎做湯面

唔健康係賣點

全部食完都好頸渴
最渴過食營多

你係邊到買？

係 之前台灣環島最鍾意食

營多最撚正沒有之一

屌你老母以為有咩野,原來係撈麵

肚屙少食了

營多

1. 炒麵王第一啖
2. 營多
3. 三養辣麵

KiKi 淑麻 其實最正不過太細包

曾同老媽都唔錯

不過幾隻牌子嘅蔥油同胡麻味都麻麻
可以唔使專登試

印尼撈麵

曾拌麵香蔥椒麻味世界第一
Btw深水埗零食店賣55蚊一包 係一田自賣到65

好撚正 好耐冇見過

btw, 係撈麵

如果日日食營多包油
應該一頭半個月 去賣咸鴨蛋

老媽、曾拌麵

留名

阿舍

賈以食日燒椒麵！

炒麵王 細個當係美食
依家

老左唔受得

點睇深夜食堂

無一隻覺得好食 除左營多

Wa 唔係講笑 老蕭的味道好難食

好食 但油到痴線
係油到食完有成灘油喺個底到

館長係咪都有隻

未食過 有冇推介

銷魂麵鋪完爆

City super有售

本地代表屌打全部

麵大師買過一包麻辣味
唔掂

賣牌子

Kiki椒麻>曾>麵大c

有無人食過館長個隻true 麵？

kiki單講口感已經冇可能同老媽&曾比較
後面2者口感強太多

又扑柒一隻支那種，
拌你老母個臭化閪。
拉！

有無人試過五木一食之選

曾唔係我想像中咁
坦白講
唔好食

我覺得個味重要d 所以我鐘意食kiki

佢唔係出雞胸咩

題外話 曾粉好好食

聖凱師嗰隻點睇？

撈就撈啦，乾拌

kiki我食過一包但唔係椒麻
味偏淡,又口感差
可能要試下椒麻係咪真係咁堅可以補得返個差距

Kiki好食 但貴
麵大師櫻花蝦好食過辣個隻

千拌麵真係用千千食量黎做 相對上好大份
詹姆士出既詹麵 堅果個隻都好食

以前喺美國韓妹教食Chapaghetti

買咗包,但係仲未整

鋒味

超正
涼麵加貢丸蛋花湯

館長麵 > all

笑撚咗

細個好鍾意食
宜家聞到個味都想嘔

營多要炒先香
最懶都要焗/叮香佢

我老母連老母麵都拎過去做湯麵

拌麵都要食黃店

問題係鹽西到

麻醬雞

炒麵王

點炒法？撈好落鑊搵少少油兜兩兜？

不了
炒麵王第2啖開始就係後悔既味道

願聞其詳

如果你撈好先炒就唔使再落油,本身夠油
我整會複雜少少
我會用佢包油炒乾個麵先,再落醬(辣醬唔好落太多,會有陣膠味
炒香左個醬再落粉兜均,最尾熄火再落佢包炸洋蔥撈兩下

呢隻出名伏

你食過？ 台灣都斷貨

其實都已經咁整,會唔會炒公仔麵仲好味

香港有冇得買

隻隻都差唔多咁

炒公仔麵我覺得唔夠炒營多好食
又或者我揀唔岩味

好大分別
麵都有分粗幼同波浪

講定先,支那01你夠膽偷POST我就屌死你老母
上次已經俾佢地偷咗次

有D又刀削
有D就細麵

食過一包麻辣，又平又好食
不過成日斷貨

邊度買曾拌麵

我覺得唔難食 但份量好少

HKTV打拌麵
有勁多

Kiki 椒麻冇得輸

Kiki麵勁少，食完唔飽
平時食開曾拌麵同老媽
我鍾意曾隻粗麵，食落幾正
老媽就d醬汁濃味d
兩隻都成日食

嘩屌,岩岩係HKTV一搵
仆街成28蚊包
我落街食碗混沌麵都得了

蜂蜜麻辣好似唔錯

千拌麵啦
起碼千千支持蔡英文, 叫做半個自己友

千拌麵香港好似好難買到

壽桃牌有出撈幼面，一膠盒包裝好似有10個，都不錯咖

館長都有支持我地, 仲日日屌中共
不過好難買到館長d產品, 又平又高汁

阿舍同好

一包先賺1蚊台幣, 良心到
香港買到先講啦

你走去買館長麵
隨時俾台灣人屌鳩你地搭哂佢地D貨

老媽試過未打開個包裝就見到有條老媽頭髮喺入面
搞到唔敢再買

個人top 5
1.詹拌麵
2.詹拌麵
3.詹拌麵
4.詹拌麵
5.詹拌麵

台仔都搶唔到

椒麻味幾好食 但好細包

純正老媽味

大甲係最撚好味，不過好少人食。

你叫hotdog 定叫熱狗？

眷村!!

三養

以前有隻叫獨居乾麵超撚柒好食

Hotdog廣東話都係熱狗，唔似拌麵同撈麵

Agger
蔥油味完全食唔到蔥油味

啲麵質唔掂
調味都麻麻 甜咗啲
唔知點解食到甜味

曾拌麵>all

利申打手

呢排日日食，慘過返印尼

要一次買幾百蚊

曾拌麵椒麻唔錯

肥波

曾拌麵邊隻最好食

把口洗唔洗咁毒
我地都係參考下姐

椒麻/葱麻

邊到 教協都賣$55

參你老母考呀紅底01抄考就有你份

曾拌面椒麻油香、香蔥椒麻

簡體字屌你老母

蔥油味好撚難食 曾拌麵吊打

ys 教協
cwb教協附近仲有間老媽賣100 2包，遊行必經路線

咪就係，食撈麵要健康黎把撚咩

撈麵阿 拌乜鳩

老媽好難食 一個都食唔哂

自己整

路過想問吓
有無人知以前阿波蘿個撈烏冬係用邊隻牌子嘅烏冬

曾拌麵邊度買會平d?

而家香港賣好多老媽拌麵 曾拌麵
樓主跟台灣啲麵嘅包裝講拌麵可以理解喎

老媽幾好食
呢排食緊台酒出D酒香撈麵

識食！

你媽確診
火化的那天火燒得很旺很好看

乾拌麵係台灣叫法啫

麵大師係死辣 岩淨係想食辣嘅人食 但佢個麵質係唔錯

上面太和殿食過一次 但成25蚊一隻太貴

呢隻

屋企唔可以冇維力唔知台灣幾時先開返，依家要慳著食

好貴

難食得嚟麵質又普通份量又少，同曾拌麵嗰啲波浪麵無得比

間鋪咩名

醍醐茶寮個咸香拌麵都好正

三養辣雞麵麵質好彈牙，辣到噴火但又忍唔住係咁食

千拌麵
詹麵嗰隻茄燒麵
曾粉叻沙味

深水埗邊度？

同埋韓國有隻辣味海鮮撈麵，不過喺香港有啲難買

火雞面

印度撈係05-06年果陣超好食
果陣7仔都未開始賣
而家好撚難食

我個個星期去九龍城買

自己炸豬油拌

壽桃牌刀削麵

Ching叫開鳯梨酥做菠蘿酥？

香港人十個有十個都頂唔順呢種得鹹味嘅湯

撈麵我淨係會諗到印尼果隻
一講拌麵就知講緊台灣/大陸呢啲
分清楚唔好咩？語言本來就唔係一成不變
你會唔會講紅油雲吞？

好波

屌食過一次kiki難食到
麵大師唔錯
其他兩款冇食過
利伸唔知點解最愛炒麵王

呢個新味道還可以

之前好鍾意食曾拌麵椒麻味
但食食下覺得好油頂唔順

下次試下大家推嘅銷魂麵舖先

大師兄銷魂拌麵
鍾意幼多過粗

鋒味冇人講？

台酒酒香拌麵

一定係rendang味 indomie
紫色包裝
食完之後 成大半日都聞到陣香味

撈麵就撈麵喇
乾拌麵

我想問曾 係唔係有假?
我見有d 鋪個包裝上個人印得好濛
心諗唔會幾十蚊一袋都印得咁差掛
所以唔敢買

淨係食過kiki
味就唔錯
但試過就算 唔係話好食到非佢不食

邊度有得買 好想試

點啊 菠蘿酥？？？？？？

館長嘅乾拌麵世界第一

印尼撈麵無撚敵

炒麵王唔太好食但夠飽肚

啱啱整撈麵宵夜睇到呢個Post

不撈麵都係仲意用非油炸麵（例如拉麵）整先啱我。 食過幾隻即食既真心覺得唔掂，多數係太咸，唔啱自己口味。

自己用拉麵整簡簡單單用豉油蠔油撈已經好好味。 （因為自己執著食麵一定要過冷河，所以麵都係凍）

我都係，依家三盒有特價買左30盒渡過呢個疫情

館長個隻邊到有得買

btw youtube有叫破解曾拌麵，加759關廟麵，我試過都ok，1碗麵成本可能唔晒5蚊

小夫妻唔錯 推麻醬 厚沙茶味

Thanks Ching

再加豬油

呢個post好邪惡，睇到流口水

強帖留名

759 有隻平版kiki面
好似叫金師傅
幾抵食

香港邊度有得賣??

美食水水千千

撈麵就撈麵啦 乾伴麵

今日行759剩係見到2隻
一隻就係五木一食之選
一隻就係麵大師

6月之前喺福建360買過一隻台灣肉燥拌麵 幾好食
之後喺其他地方搵唔返 就冇食過了

香港我真係冇見過
不過可能尖沙咀啲韓國舖頭有
但我喺Fusion搵到另一個牌子都好食，方便過Chapaghetti(醬汁係粉狀要開水)，呢個唔使:

邊隻最好味唔知
最撚難食一定係鋒拌麵

食館長果隻啦 香港可以免運費

韓式炸醬麵冇咁好睇，但真係好食😋

老媽
曾拌麵
雙人徐

人地specify台灣野喎
牛丼 牛飯既分別

i -one撈麵係我人生食過最好食 識就識唔識就算

自己拉嘅麵係最好食

好難食

好味但我食得密就會太油爆瘡

呢種叫撈麵呀屌你老母

雙倍辣雞
但水量要好準確先好食

不了

一定係老媽擔擔麵味

冇得輸

曾經拎過某外國youtuber 某一年的十大即食麵之一

如果鍾意蒜味嘅人 可以試下 福忠字號嘅 蒜香麻醬 個人覺得 冇得輸
個蒜油一落個麵到 成個麵香好多
唯一唔好係貴 成60 70蚊一包

其實好多隻拌麵都賣得好貴
我記得曾拌麵岩岩出個陣都4X蚊一PACK

實體店真心不了 又貴又唔好食

曾》老媽

仲呢個真係好食到 貴都會食完再買
但可以我問題 我覺得曾拌麵唔好食

炒麵皇

70蚊4包,仲貴過曾拌麵
但應該係王偉忠家姐主理
我記得佢家姐有開餐廳
野食應該唔會差得去邊

邊度有得賣

有冇人食過大甲？

椒麻世界第一

我喺hktvmall買暫時都未見其他地方有

係超貴但我見佢官網賣都$240幾台幣 轉返港幣都真係差唔多60幾70呢啲價 仲要王偉忠代言 但如果屎忽痕 貪新鮮想試下唔拘

我覺得椒麻好味

誠品有

chemical

阿舍食堂

食一啖已經想嘔

之後會想繼續食

撈麵就撈麵啦，乾你老味拌

竟然冇人講呢個

食完曾拌麵 就會覺得kiki個椒麻拌麵垃撚圾 曾拌麵真係無限回購

麵大師唔好食

最近自己買d 刀削麵黎整油潑麵好撚好食又平。就咁切堆蔥蒜加豉油黑醋辣椒鹽再淋d 滾油落去就搞掂正過即食個d

老媽麻辣味觀塘祥華賣45,uny賣到70蚊

呢個咪就係我表姐個朋友 我俾人負皮到PK

喺度share多次 個代理只係我表姐嘅朋友 我唔識佢 真係唔係賣廣告 係真係好食先喺到推介 佢係非油炸素食麵sell健康 我自己就唔抗拒芫荽 但係其實個芫荽味唔係好重 仲要係黃店 唯一缺點就係貴 成$80先得四包 同埋我覺得可以再辣少少

好搵啊 間廠都可能係同一間
不過包裝唔同左就賣你六七十蚊
有睇館長之前出包拌麵都係廿蚊到就知中間有幾多水係到

完全唔抵

26蚊包

又唔係特別好食

老蕭 辣到pk

全部都垃圾 難食
都係印尼撈麵最好食

呢隻撈麵係 好·撚·好·食

不過好可惜已經停咗產

前排日清出返隻好相似味嘅叫大將撈麵，但最尾好似都係因為過唔到食安停埋產

炒麵王都係拌麵啦

曾粉叻沙味邊度有得買？
通常得拌麵

Hktv mall

759隻金師傅都唔差，最近返貨有埋刀削麵底

大甲乾面正 去親台灣都會買 不過成日俾人買晒
其次係食一平炒面加bb醬

前幾個月去台灣出差特登去門市食完再買禮盒裝返香港

全部都係食包配料。試過食完曾伴面，心諗自己用屋企的醬料都溝到，就用出前一丁試下，仲好食過佢，兩包醬料值唔值6-10蚊呀

其實都係食的醬料。尤其香港人口味注重辣、咸同蒜味。有呢三樣好難難食得去邊

老媽超好食

link? 好想試

館長Ture麵好食 但我覺得少得濟

營多屌打全部

撘單問，香港邊道有馬來西亞鬼椒辣面買

759 金師傅椒麻味

夠啦
我唔想再見到印尼撈麵打手

我一年只接受自己食一次

官網好似無貨

65蚊5包
係台幣
香港無得買
次次去台灣實買

維力炸醬麵好難食
維力麻醬麵勁好食
香港無

餓到仆街又懶到仆街個陣會開盒黎食吓既

究醬拌麵 阿舍食堂

雙人徐 花芝麵

味丹 真麵堂 （個麵好食，醬不了）

隻真麵堂 , 香辣味，聞就香一啲都唔辣， 包料唔係醬係汁 百街賣廿幾蚊

點溝 ？

你唔講都唔記得自己係超市貪得意買過真麵堂
印象中應該係紫色果包
個醬真係

28$包..我寧願落街買牛腩麵

我食過紅色，唔太辣，偏甜，刀削麵麵質唔錯，不過我覺得太和殿同曾拌麵好D

28蚊一包仲唔好啲就大獲啦

我之前去台灣買，唔記得幾多錢

真係有茜味？
點好食法

暫時得呢間

曾拌麵除左香蔥椒麻仲有咩味好食？

除左上網 邊到有曾拌麵賣 一田賣斷左

可以去超市睇吓既
無就HKTV最齊